【矛盾對決】林作大戰黃世柒

//
Martin Oei 黃世澤係一個冇料之人。受 Simon Shen 教授邀請下遇過佢，切磋過幾下後發覺佢只係班門弄斧，當自己係英國國情維基百科，卻忘記我喺英國讀完初中高中大學，比佢仲熟。一排冇見，冇想過佢依家層次更低，開始跟風污衊我。
最新一期，佢寫到類似以下：「馬卓安，都唔係牛劍出身，只係中五畢業。英國更加講英雄莫問出處」。
而我喺一月份東周刊正正寫到：
「所謂外國留過學、做專業人士的人，其實很多只算 middle middle。 我反而認為，就是因為這樣，在香港，在社會地位上上流的可能性很大。實際上，英國也充滿這種例子。1992-1997年的英國保守黨首相 John Major，16歲退學，中下階層背景，現在是皇室最好的朋友之一；末代港督 彭定康，全家沒讀過大學，愛爾蘭移民血統。被評為英國最偉大人物的二戰首相邱吉爾，沒錯，家族是英國最貴族之一，但當年讀完我們的母校哈羅後，沒有考進牛津劍橋，只讀了軍校，這在當年他的世界裡，和你現在所說的自己只有Ive的學歷，不相伯仲。
結論：學習多些接近自己背景的偉人。你不能決定上天派什麼牌給你，但你如何用這副牌，是你的決定。」
講啊黃生，你連基本資料都未知，夠膽黎挑戰我？！
先要求你出黎鄭重道歉，否則唔好扮文人。
//

好難選擇撐邊一邊
林作唔討好都起碼唔會吹水吹到幾層樓高

世柒成日幻想支爆又扮國際局勢專家w
人唔笑...

唔好理佢地 唔好為佢地出post

完

所以我已經唔貼link

但估唔到世柒會自投羅網

咪引係煩膠

痴撚線，邱吉爾間軍校係ive

當社會淪落，江河日下，好多水鬼會升城隍，然後指點江山。因為以前有料之人走的走，死的死

男人老狗浸乜撚嘢咸水，煩過女人爭寵

睇唔到呢個爭論有咩意義

世柒同個d公園阿伯日日吹大陸幾強大有咩分別